[認真] 出完黑社會之後仲可以出乜？

老解？